（法律JJ入）有關踢保沒收證物一事

我有個Frd俾狗拉咗
被控非法集結，依家已經保釋咗，但班狗收咗手機做證物。
（但其實手機只有一啲文宣，佢主要想攞返入面啲相，因為有紀念價值）

如果佢去踢保，有冇得拎返手機？如果冇，要等幾耐？

推

粉嶺大量popo 快棄裝

幫推

唔得

應該係涉嫌sorry

咁撚麻煩如果冇法律保障市民㗎？

無, 佢會扣你一排先拎得, 最長可能去到2年, 睇下佢告你告成點
幾時完單案啲大律師都唔知

班警察擺明製造麻煩俾前線手足喎

兩年

推

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

入面d相又唔會無左
咪下年先攞返囉
重要野iCloud/copy一份啦

嘩，如果佢亂尻拉人

動不動就就扣兩年

香港手機市場真係多撚謝佢

佢哋會咁好死俾返你？

我諗佢哋唔玩尻你兩年，都唔係狗